巴士司機：唉，一冇地鐵D人就唔識搭車架喇

話說琴日搭巴士，差唔多每個站都有幾個人問司機路，例如："點樣出到去其他地鐵站呀"、"去唔去到xxx呀"、"xxx點去呀"

司機燥燥地就爆左呢句出黎

我認係其中一分子 冇地鐵唔識出街

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

分享個 app

之前外國旅行 search到黎用

原來香港都用得

叫 moovit

𠵱句真
坐開巴士返工
班同事一地鐵就唔識返工咁
平時自己嗰區大概有啲咩線都唔知

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

其實一個九巴apps,一個城巴apps 已經好夠用

Google map查路線唔使Google用法下嘛